不如集中定每星期一日係全民口罩日

之前見有人提出過逢星期一係口罩日
我覺得定其中一日真係比較好
可以集中啲
始終有啲人無咩恒心
又或者覺得今日唔戴咪聽日戴 跟住就不了了之
利申 日日都戴

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

有得諗

你定邊日都唔會成功
呢個係心態問題

失敗主義，勿覆

pish